上證3281

屌你 共產黨

好撚心啦上証
全球股市破頂佢仲係道妹下妹下
不如執柒左佢啦

又返嚟3300，仲要跌穿埋